訓醒未? 核爆未? 和勇不割學識未?

成日話核爆都唔割
和理非捉鬼一定係唔岩
裝修可能你未必同意
香港獨立 香港人報仇

種種未有充分共識既
依家抗爭唔係要你咩都話自己人岩哂
但兄弟爬山，各有各做，唔好有小小唔岩就割哂蓆咁

俾機會俾時間自己手足改番岩，好冇?

已經拉左6千幾個嫁啦，唔好再做d令自己人灰心既野

香港人要覺醒，要進化，向前行，唔繼續向前，場運動就冇嫁啦